其實林鄭同蔣麗芸係咪行得好前？？

1.林鄭叫我哋唔好帶口罩 = 比人屌到仆街

BJ 叫人唔好帶口罩 = 陶傑同連登當佢神拜話佢有智慧

2.蔣麗芸話可以重用口罩 = 比人屌到仆街

侵侵話可以重用口罩 = 今次連登會點呢？

tui

人地美國用專業儀器消毒
個弱智就話用水蒸
自己諗

證明侵真係有留意香港政界既social media
And姐又中

算吧啦唔駛同佢地解釋, 直接block就得

白宮海外顧問-蔣麗芸

五毛道正出嚟開工啦
回佢之前起下底
諗下要唔要俾佢賺過幾毫

拉

因為這裡是連登

陶傑係屌bj lor

侵侵點同

五毛勿回覆
負皮上一頁

林奠/所有政府一樣 根本唔夠口罩
實呃d市民嘔返d貨出黎

蔣麗芸真發明家
提出咗重用口罩呢個idea
只係用水蒸 唔夠完美